陳同佳條能樣而家點？係咪無人打算將佢鶳？

我屌你老母大粒癦
因為你死傷左好多人
你一定會比人鶳

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

佢出黎都唔知咩事
真正既岩岩放監

真係要搵人24小時保護佢

幫佢免費脫癦

佢只係導火線
真正搞到今日咁嘅原因係中共

佢係英雄
佢將香港民主進程推前咗最少二十年

真港毒之父

佢人都敢殺

死人關佢咩事 係政府同黑警

咁係咪殺左人唔洗填命先？

多撚謝佢都黎唔切

咪撚戇鳩啦，佢目的係殺人
場運動唔係佢預計之內

你係為左條mk臭雞定係為送中條例鶳佢先？
好大分別喎

唔係佢會有送中？唔係送中會有人死？
幾個烈士本身已經灰機，見到送中頂唔順死諫係陳同佳有份造成

殺人要填命
佢仲要間接累死幾位手足

關佢咩事 佢殺濫交臭雞 係義士

on9

累死手足係港共
佢殺人係另一回事 但佢呢單案只係被港共拎黎利用

佢仲係香港獅鳥之父
勇武派都係受佢啟發

你呢個講法同”因為梁游先有DQ”一樣咁on9

明明應該多謝佢，冇佢冇反送中，冇反送中跟本政府啲衰嘢唔會浮晒上面，大家等溫水煮蛙咁承受一切

屌你老母咩，佢英雄？
佢只係一個接受唔到感情挫敗ge loser
條女個肚唔係佢，咪飛人囉
點解要殺人

本身英國佬死攪香港都唔會有咁既事

拍拖洗錢搵男朋友
屌閪中出就搵sp
殺佢老母啲垃圾淫賤基因

塊閪好臭 五毛狗

連登仔竟然講到一個未受到制裁既人係英雄，原因竟然係間接幫咗呢場運動，佢有意要幫香港咩？佢只係一個殺人犯，咁殺咗你地親人，再幫你地搞運動就可以做英雄？

佢動機就係殺人
殺人就係要填命
佢一定要比人鶳

如果死果個係你老豆老母
你地係咪當佢英雄？
在理，佢殺人就要填命
在情，佢害到幾位手足提早結束生命同共狗攬炒
總之佢一定要仆佳死

關你撚事咩 睇佢條女onl99咁 9成幾都係藍絲
父母揾民建聯更加唔洗講

你講之前有冇諗過後果係咩？

政府提出引渡佢返台灣受審 市民反對修例 宜家樓主問有冇人私了 咁樣咪變成一手破壞香港法治係市民本身。

咪由得佢 等政府另覓方法，係政府嘅責任。

私了係逼得不已
引用天琦 勿被仇恨支配 保持警覺思考

On9

on9x2

當政府制裁唔到佢，就要由市民自發

唔係佢既話香港人仲係到溫水煮蛙

而家唔係有證據打得甩
而係佢認左殺人但入唔到罪
已經唔能夠以法治作藉口

你夠膽搞佢 我同你死過

無意義
唔係佢又唔知幾多年先會有民運
藍恥想打柒佢多d

呢d能樣殺左人，因為政府戇鳩搞左場運動令佢逍遙法外
如果無送中，佢已經係眾失之的

算啦，唔洗理佢，登大報俾香港人知就得

不要被仇恨支配，完

關佢鳩事咩

老實講你心底裡要多謝佢啦，唔係佢你冇可能知個政府同黑警腐敗到呢個程度

亦都冇人權法案

支那好大機會繼續將魔爪伸向全世界

連蝧狗都要脫歐奶共你就知支那惡勢力幾大

唔係因為佢，香港人仲on99飲下喜茶，返支那食下海底撈，繼續含撚投泛民呃鳩選民，邊度黎到今時今日已經有魔法師既覺悟，泛民用溫水煮蛙，配合保皇狗，一唱一和，未到2047已經變香港市，到時先覺醒就太遲，由你出門口果刻已經監控住你，仲火魔法師？你未撚入樽已經有公安拍門捉你老味去勞改。

佢就係大台
與梁美芬 何君堯 一同領導我地

點解到今時今日仲有人以為係因為陳同佳先會送中

咁我地係咪要多謝埋林鄭？
唔係佢咁戇鳩整送中出黎
我地比人溫水左啦

監倉有得睇新聞

你應該私林鄭，習大

佢係高登會員c.paul

咁講法你要怪人類嘅祖先 冇人類就冇佢 冇佢就冇送中

諗諗下我地仲要多謝埋習總
佢唔係欽點林鄭
我地一早比薯片佬溫水煮青蛙🐸

咁你不如怪條女俾綠帽佢帶

agger

其實要多謝拒，如果唔係我地唔知共狗可以甘仆街

仲要多謝埋虐待義士既黑警
無佢地點會知道警隊有幾腐敗

多謝list:
陳同佳
林鄭
習總
虐待義士既黑警
何君堯以及一眾元朗鄉黑
連儂牆斬義士既廢中

係囉，我都係咁話

見到義士俾人係新屋嶺打死，嬲左一下，諗起不要被仇恨支配，即刻冷靜晒個人，又唔係死我，係咪先

見到女義士係新屋嶺俾黑警輪姦，又嬲左下 諗起不要被仇恨支配，又冷靜晒，都唔係姦我，係咪先

"不要被仇恨支配"真係人生座右銘
成個人冇晒仇恨，見到不公義既事情發生，想去討回公道既時候就提醒自己

其實只係間接關佢事
本身共匪就係想支配控制晒全世界
然後想借陳同佳殺人依單嘢過橋
去合理化佢硬推果條送中法例

最仆街最邪惡始終都仍然係共匪
同埋站佢果邊幫佢護航既所有人
當中包括一班自稱香港警察
但實際只係著住警察制服
有軍火有組織既一班恐怖分子

你咪做 我就完全唔會理佢 對佢完全冇憎恨
佢放監同比人打 係擺明幫到政府

你講果班撚樣一早有手足做緊野啦
我係問緊係咪陳同佳可以靜靜雞走得甩？
佢殺左人喎

真正應該做ge係送佢去台灣

睇呢個post就會知點解我地呢場運動最終都係要輸

點解連登仔會當條友英雄
殺人犯黎嫁咋
講撚到佢啟發左大家咁撚勁
佢殺人時撚有諗到會搞成咁
一個一心想殺人既仆街
都可以被吹奏成英雄
連登仔真係無撚得救

收皮啦五毛
幫政府spin 焦點

港共要反
黑警要反
但同時陳同佳都一定要接受制裁
如果法律制裁唔到佢，一係麻包
一係送左去最鄰近既民主國家

on撚尻
佢都係受害人
講仆街 個對姦夫淫婦最仆街

我覺得我地要捉條仆街去台灣

其實有無計夾佢去台灣。

佢就黎出冊唔撚講得？
場運動起碼以年去計
如果五年後先有時間處理陳同佳
咁佢咪可以風流多五年？

林奠係敵人，你多謝佢乜撚？
陳同佳同你本身有咩仇口？

溫水左廿鳩幾年，就係泛民班仆街呃呃騙騙
佢地做左乜撚野出黎？
香港人用三個月時間可以有人權法案上埋美國國會！
威力大過晒泛民廿鳩幾年黎做既野

dq候選人佢地都淨係識屌，有咩實際行動？

你獅佢有撚用?
佢咁夠薑冧友
梗係比佢帶功贖罪
最低限度冧幾隻狗啦

你弱智真係唔係扮出黎架wo

摔甩佢！

屌你自己都識講場運動唔係佢預計之內
你鶳佢有意思咩
背後共匪先係幕後黑手

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

叫佢上前線，做暗勇武

你賴佢做乜啫
你同我都知就算冇陳同佳 送中始終有一日會推 係遲定早嘅問題
最抵鬧係建制黑警chinazi

不如怪埋中出條女 比帽大粒墨戴果個

唔比啲後果佢嘆
對家咪可以入鳩我地話犯罪天堂囉
唔好話對家點諗唔重要阿
成件事係因呢條仆街而起嫁
全世界都望撚住條仆街
比人知道佢殺完人乜事都無
你覺得對我地好有利？
唔獅鳥佢都好
都一定要捉條撚野過台灣

鶳 ！

老老豆豆
佢嘅出現只不過係一個契機
反共只不過係遲同早嘅事

屌細力啲

咁點解啲人成日問我坐左幾耐

同意

雖然佢殺左人但係呢條仆街只係比政府利用打壓民主自由 所以至撚仆街係港共政府同共狗

唔係咁我地都唔會咁團結揭開呢個政府同警隊幾咁腐敗
唔係咁好多人都會繼續做港豬 比政府溫水煮蛙

光復香港 時代革命

推佢上前線當還息俾香港人！

關佢撚事咩

唔係佢
咪另一個人
林鄭都係搵藉口推惡法
呢個時候仲以為因佢而起。你真係幼撚稚到咩地步？

中共一直都搵方法破壞一國兩制
只係咁岩呢條友比中共上到位去推惡法

陳同佳只係一個藉口

點解可以咁快放？ 有無人知點解

佢殺人係唔啱但係所有嘢都係中共嘅陰謀
中共唔出呢招佢都唔會咁大鑊

佢冇目的殺人
被人綠帽火遮眼

支持樓主鶳佢

邊撚樣只不過俾人擺上枱，樓主開得呢個post證明左冇撚用腦

到時打死佢
政府又會懶哂我地到架啦
唔好亂黎

無佢呢單野，我地都無今日，知道黑警幾黑暗，共產黨手法混入哂香港，我地先覺醒反共

關佢咩事？
冇佢中共就唔獨裁？
冇佢政府唔賣港？
冇佢黑警唔濫權？

佢將會被歷史記載
為世界揭開另一頁

啱

打乜嘢呀打，國殤日最後沖刺嘅活動都冇人出去推文宣，到時輸咗係佢出返黎換我地入去呀

On9佢只係一個比政府撚市民既藉口 殺唔殺佢都無用 係政府叫黑警打手足架，分清楚邊個先係哩件事既黑手未？

佢係私了都係排30001號啦宜家
你宜家係度想spin啲咩？

起底功能咪知你係咪五毛

我明樓主講咩 你係覺得佢提早左送中 如果冇左佢搞呢單野 呢條條例就會遲啲推出
Btw 佢只係比人擺上枱 導火線姐 就算佢有冇殺人 呢條垃圾條例遲早都有

佢係一個畀中共擺上檯既殺人犯，冇政治責任，但殺人就應該要坐監。

認同第二句 真係唔係佢 我身邊朋友依家可能仲喺中國玩緊

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

年中咁多淫婦派帽被殺，陳同佳唔好彩比林奠拎左黎用姐，冇佢都會第二個李仆街，黃島瀆出黎比中国推送中

關佢撚事 要嚟嘅總會嚟

控制下自己啦on9仔

多謝佢都嚟唔切啦 話就話佢殺左人 唔係佢你會知香港偷偷地變成咁？唔係佢你仲做緊港豬諗緊89月去日本邊度旅行呀

有限掛 起碼冇得上連登

條撚樣奪去別人性命，必然有報應

唔到你理囉
更加冇得以武制暴

佢起碼知道大把人憎佢

樓主自控能力算係世界頂級 佢控制唔到嘅話死得人多

其實仲有咩方法引渡陳同佳過台灣受審？

星期四問下林鄭點處理.
問佢係咪唔記得左自己初心

依個真，我日日同父哥一齊
個人唔夠定都跟左佢做野

林鄭一直都諗唔到方法點推逃犯條例
唔知佢自己諗定有條撚樣送條橋比佢 想借陳同佳過橋

ching家陣唔係牙路弱智，係你睇唔明多啲喎

就算無佢，香港早晚都會爆發抗爭運動

我屌佢老母啦
就算陳同佳負碌幫左香港民主
但佢殺左人就一定要受到制栽

帶佢去坐洗頭艇過台灣

又有POST SPIN風向了，又亂開支線。巴打，希望你係同路人就推主線POST，佢十月先出，有無咁需要係呢個星期內出?

牙路我全個post只同意你呢句，送佢去台灣係最好做法

咁都有credit
唔好睇少連燈仔智慧

Ok 十一賀佢老母

英乜撚野雄佢只係一隻俾中共擺左上檯嘅棋
咪撚美化殺人兇手啦

牙路用自己意志嗰陣真係好能正氣

起底 ！ 上一頁 ！ 不推文 ！

WFC

樓主咁撚把炮唔該私了黑警先，再唔係你可以捉習近平出嚟打獲金嘅

（Show Blocked User - 牙古路(護琦手) )

應該要多謝佢

屌你老母啦 無陳同佳比人溫水煮蛙煮撚死左啦 仲有咁港豬覺醒咩 更何況佢比人過橋 私了佢把撚咩

我開喺體育台又唔能會阻到時事台推post
spin乜能野

你都痴痴地嘅

佢D家屬咁鍾意民建聯,就搵民建聯啦班友私了啦

先唔講鶳唔鶳佢
再點樣計都唔會計到當佢英雄啦
話佢係英雄嘅全部都係弱智
唔接受反駁

如果唔係呢單野引起呢場運動，好多野都不了了之，
淋病更惡毒，更傲慢，
眾狗官，奴才，瀨共商人，港鐡 ，地產商⋯將全香港人溫水煮青蛙

梁天琦都講過佢係入面接收資訊有限

佢其實無做錯。

不如怪比帽大粒墨戴果個佢老母生左佢出黎

依家個政權比起陳同佳仆街千萬倍，害死更加多人。
陳同佳只係導火線，唔係主線，唔好搞錯對象。

請善用不推文回覆！

佢肯自己返台灣受審就真英雄啦

觀點角度問題，佢殺人係仆街，但走到灰色地帶係佢叻.
唔係有呢單，邊會知個政府仆街到咁，黑警淪落到咁，同埋邊有咁多人醒覺原來已經同大陸一撚樣咁黑

冇佢就冇警黑 冇老共咩
因為佢單野 我地覺醒 同團結
令黑警全世界都知呀

其實佢好鬼危險,
分分鐘被自殺
死咗又可以屈示威者俾壓力逼死佢

以防萬一佢突然良心責備
走去台灣自首
政府都好大獲

屌你老母成班on撚九，又想係到帶咩風向呀！家下係香港政府阻止佢受制裁

屌你老母一開始台灣咪話可以一次性特事突辦，係政府唔九理人仲要搞條例岀黎逼台灣，台灣見你咁撚on9啋你都傻啦

屌你家下話我地唔撚制裁佢？邊撚個先係唔撚制裁佢呀？係一開始喊苦喊忽話人地個女死左好撚慘呀個個香港政府呀

陳同佳係私了始祖係英雄

帶風向撚，帶到去個人到
下次係咪要帶到去啲小動物到?

不推文回覆

大家真係要搞清楚
- 陳同佳喺台灣殺咗一個同行嘅香港人
- 喺香港, 謀殺最高係終身監禁
- 喺台灣, 謀殺最高係死刑
- 佢喺香港只係因為 [洗黑錢] 坐咗2 年半

法律, 本身就唔完全美
佢本身應得嘅制裁可以係
誤殺(一般會判囚4至15年,極少終身監禁), or
謀殺(香港終身監禁, 台灣死刑),
邊個可以法外定奪佢應該受幾多?

佢喺依法判囚呢2年半, 都應該受咗好多香港人囚犯非法嘅私了
佢依法放出嚟嘞, 香港人, 你地想私了到咩程度?

呢個時候仲講返陳同佳做乜
私了同唔私了對成件事已經冇影響
對準返政權啦

英你老母雄呀

殺人犯呀

殺人犯你都放過

殺人受制裁係應該，鶳佢唔係打，有本事你咪捉佢返中華民國受審。

陳同佳殺人目的係一己私慾，佢既罪名只係停留左係佢殺完人果刻

林奠同黑警先係要鶳既對象，佢地做既野目的就係將香港人既血貢獻俾支共吸，令香港人將來活係黑暗之中，咁既人你唔去鶳（定係你冇本事鶳）

我只贊成女死者父母將佢私了

秒到班傻仔無聲出

真。核彈都唔割
只要係反中共，做過咩都無所謂

毛主席都原諒左啦 佢殺左咁多大陸人

屌佢老母咁撚柒有mk妹食仲要殺人
曬撚曬

型過你啦 毒撚話人柒

其實有兩個options
一. 送佢去台灣
二. 被自殺

on99,唔係乜撚都唔做,係要對準返政權

咁撚大粒野都型？ 去驗眼啦

算中上樣

和你飛台灣

吊啦媽蒙眼大粒墨都中上樣
中下應該都未必到

咪on9啦。
呢場革命本來遲早都會有
送中呢條條例就算唔係因為佢 港共都會諗籍口推
今次只係令一眾港豬醒覺（包括我）

自貼睇下你幾型